求22吋護眼mon介紹

成日打個零鐘機對眼就會紅
懷疑之前貪平買個asus mon所以咁
想問下巴打有無介紹下邊款22吋mon會比較舒服？
我上網見啲人多數揀benq 但唔知如果想睇得舒服要根據咩數據
Budget1-3000都ok 謝謝

見到啲人話24啲多啲選擇
例如benq EW2440L 大家點睇？

買dell 啦
btw 眼痛可能係太光同太近

benq

benq gw2480

得benq會特登大sell護眼